[721見]魚革屈環保倉做武器庫，69自編自導汽油彈，聽日遊行而家又玩插贓嫁禍靠嚇

啲劇本俾少少新意得唔得呀 當香港人on9架咩

連我老母都知老屈啦

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!